柳俊江證林卓廷到場前白衣人已施襲 ：如林卓廷參與暴動為何主動報警？

林卓廷由「原告變被告」，被警方指去年7.21涉「暴動罪」被捕，警方的濫捕無底線，引來各界嘩然。撰寫《元朗黑夜》、在7.21也同告受傷的柳俊江亦在Facebook撰文，指「暴動罪」能泛指參與「破壞社會安寧」的非法集結，指林卓廷作為立法會議員，到場履行監察責任，如何「破壞社會安寧」？而若林卓廷真的要破壞社會安寧，為何到場前後都主動報警？他繼而指，如指控林參與暴動，是否代表所有在場市民都參與暴動，而非發動「恐怖襲擊」的白衣人一方？最後，柳反問拘捕林的行動是真正有足夠檢控證據基礎，還是支持警隊輿情的政治操作？

晏啲拉埋佢

黑警：柳俊江你成頭血又係現場，下個到你

警：OK，拉漏左柳俊江，遲d 補番

今次係邊個黑警大導演

仲有何桂藍

推 軍政想點就點mode

見你哩排因為去留問題失民意踩多兩腳

Push

出書犯埋國安法

除咗熱狗冇人會私怨到咁

直接送中

啊sir做野唔使你教

完全正確
屌佢老母港共政權

何君搖出年有望拎大祡荊

好嬲諗吓食邊間黃店先

黑警：林卓庭參考怪盜手法 犯案前發預告信意圖挑戰狗方

冇用㗎，香港已經係顛倒是非黑白，仲喺度同佢講道理不如早啲走啦

大紫荊太無意思 連煲呔同薯片佬呢啲港英餘孽都拎到 何妖下年要拎起碼都係拎追頒嘅金英勇勳章啦

還原事實：721林卓廷直播

追頒

港共：咩都唔洗講坐你就坐啦

721 果日 唔係中聯辦門口宣言 直到夜晚都仲係西上環一帶戰鬥緊咩 從來都冇文宣話要入元朗喎

今日重新推哂所有片上twitter
唔好俾支共創造歷史

等睇柳生比人拉埋
真係唔奇

欲加之罪

你係唔可以用理性去溝通

一定要全面攬炒

黑驚：漏左個，今晚拉埋。thanks

因為係鳩拉

藍絲:我睇唔到，我唔知

主動報警

香港法治已死

POPO: 兩邊都拉就最公正

一陣拉埋佢

紅官唔睇證據，睇立場，唔撐政府就判你有罪

林奠：驚你走唔俾保釋，排期兩三個月再上庭，你吹得我漲？

咁仲信咩法律？

真係痴撚線原告變被告

柳爺同古天樂咁fd，唔會拉佢啦

係咪又係李桂華大導演

罪名不成立阿，咪放番你囉，唔係點啫，使唔使八人大轎抬你走

咁唔專業 一定係....

拉漏柳俊江
marked

遲D就會拉埋柳俊江

核凸支那style

港共可以發展恐怖份子產業鏈 由策劃到法律都有顧問

柳爺都有份，仲有rock哥

原告變被告

喺香港就嚟畀人打都要自己著草

調去國安啦喎

佢報警已經犯左破壞社會安寧，唔報就天下太平反而無事

再嘈即時送中

柳爺好危險

擔心佢

警黑勾結

好驚黑警搞埋立場姐姐

覺得冤枉，死後可以同天父，閻羅王講

加速主義啦
黑警唔需要理由

佢深入白衣人組織 仲夠膽同佢地握手傾計
真係少啲膽量都做唔到
金英勇勳章實至名歸啦

拉港台記者啦
播撚晒出黎煽動仇恨

唔好講笑
真係有機會

黑警個腦咩構造已經睇唔透

點解永遠可以揀最差既選項？？？

唔洗驚 今晚拉埋 有咩同個官講

因為揸住器材拍攝，挑動到白衣人情緒，暴動主謀之一

沒有最荒謬，只有更荒謬

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

覺唔覺梁卓然走左之後，d 檢控case 比以前重癲。

以前係辣，依家直情9告，唔係自己友就告，好似新加坡咁

拉埋古天樂囉，又咩怕

做多D，成個DOJ一齊受，唔好走

我記得有張假野架水人入去

道理個個都明啦 但依家人地明打矛波呀嘛

拉埋佢

等陣拉埋柳俊江
紅官判證人被告不可信

新加坡邊有咁癲

梁卓燃好明顯係唔想更加做瘋狂濫告劊子手先走

柳爺有得走好走
陣間比人拉埋

爆缸=打交
打交=毆鬥

拉得！

屌而家D鳩案連個控方代表檢控官係乜水都無人提，個個淨係話紅官紅官

畏罪潛逃
即拉

push this

港共理得你
軍事演習前幫中共分散你注意力
順便打你美領啲人當幫中共出氣

成頭係血 當佢無事 話之

最好拉晒所有人
拉埋立場姐姐
拉埋大肚婆
有咁癲得咁癲
唔好拉西瓜佬同圍村仔

根本係想點就點姐

唔出奇

告林卓庭未必係壞事，佢抗辯會有一大堆圖/片等上法庭做證，又會傳召999，元朗一大堆差佬上庭俾辯方問話。
其實本身有啲驚講好數告其中幾個白衫，有晒安家個個認罪，咁成個過程都唔駛庭上講就咁冇咗件事。

唔好低估新加坡
新加坡係咁屌兩句都坐幾個月
人地對政治犯絕不手軟

好記得咩沒有元朗贏了世界又如何依句

push

屌 點解社會會咁荒謬

成個港鐵包埋職員都要拉

估咁到721, 831 之後又一荒謬事情要上演.

睇下另一個post啲熱狗癲撚到，狂貼熱狗文宣屌鳩泛民，有啲仲吹到係啲狗夾埋泛民造民意咁款

推

真 佢仲要仔細老婆嫩

CLS

藍絲係覺得林卓廷帶人入元朗「搞事」
會覺得拉得好

唔會講「唔知」

跟住拉埋何桂藍同柳俊江
全部原告變被告

香港唔會再有公義

連坐法

邊個fd既拉邊個

成家去外國啦唉

林卓廷報警=濫用999

拉埋佢please ,比大家見識下公安

呢個point好弱
睇過d stat 好多兇案報案者同兇手都係好有關係
甚至係同一人
btw 黑警死全家

仲有呢張，黑警自打嘴巴